張秀賢大圍競選辦外被襲 下午曾收刀片恐嚇信

擬出戰立法會新界東補選的中文大學學生會前會長張秀賢，8日下午在FACEBOOK稱收到恐嚇信，晚上旋即傳來遇襲消息。約晚上11時，張秀賢的助手稱張於大圍受襲，目前已送上救護車往沙田威爾斯親王醫院。

張秀賢助手晚上通知記者，指張秀賢於大圍被襲。他稱今晚本來相約張秀賢於大圍食糖水，但至11時許收到對方來電，接聽後對方無說話，其後他又再次接到對方電話，稱自己正「畀人打」，懷疑張秀賢於大圍19街12號的競選辦公室附近受襲，目前張已送上救護車，前往威爾斯親王醫院救治。

張秀賢助手透過電話短訊回覆《香港01》表示，據醫護人士檢視，張秀賢頭部有擦傷痕迹，手腳覺得疼痛。

警方其後表示接獲途人報案，大圍積富街深夜發生傷人案，一名男子被人毆打，受傷倒地。疑犯事後逃去，傷者送院診治，期間清醒。

張秀賢8日在FB個人網頁表示，中大學生會下午收到一封寄給「中文大學學生會張秀賢」的匿名信，打開後內有一張有關我與初選對手在海麗邨調查上的剪報，上面貼有一條刀片，並用上紅色筆寫的一個「殺」字，以及塗去「張秀賢」名字。

張秀賢暗示與其近日調查海麗邨工潮事件有關，說其團隊「用心製作深度調查，縱使背後利益關係複雜，牽涉人脈甚廣，但仍無畏無懼，發佈調查；即使面對惡勢力寄恐嚇信，我們絕不低頭，皆因我們只有一個目的，就是讓公眾知道真相」。

【張秀賢團隊就張秀賢於大圍遇襲聲明】

張秀賢在昨日晚上11時左右在大圍離開餐廳後取車途中，被不知名人士襲擊，其右手、頭部等部位受傷，現已送往醫院治理。

張秀賢團隊在此強烈譴責施襲人士，而警方亦已於醫院向張秀賢了解情況。詳細情況將會稍後再作交代，感謝大家關心。

張秀賢競選團隊
2018年1月9日

【面對惡勢力，絕不低頭！】

今日下午時份，中大學生會收到一封寄給「中文大學學生會張秀賢」的匿名信，打開後內有一張有關我與初選對手在海麗邨調查上的剪報，上面貼有一條刀片，並用上紅色筆寫的一個「殺」字，以及塗去「張秀賢」名字。

我 Tommy Cheung 張秀賢 在此聲明，我和我的團隊用心製作深度調查，縱使背後利益關係複雜，牽涉人脈甚廣，但仍無畏無懼，發佈調查；即使面對惡勢力寄恐嚇信，我們絕不低頭，皆因我們只有一個目的，就是讓公眾知道真相。

有關被恐嚇一事，明天我會到警署報案，並召開記者會交代詳情，同時請密切留意 #謎網圍標 後續更新。

#無畏無懼
#為小業主重奪未來
#反圍標 #張秀賢
#秀賢偵查隊

自編自導自演？

無人想知 亦都好明顯係想登報

五毛多撚到

恐嚇你既動機係咩？驚你選到？

之前新東自由黨個件就話再選落去真係會影響建制陣營姐

人唔笑狗都

連登五毛仲多過舊登

接受現實啦傻仔 本土派係過街老鼠黎架炸

更何況呢條友仔個背景 咁都當佢係本土

你地班友真易呃

連登仔有無咁易呃
信條撚樣一成

樓上咁多五毛Blame the victim

五毛大軍

Push

呢D先叫打呀, 張生

邊個係初選對手呀？

報警未？

好多新a/c

何俊仁個頭先叫打

保持距離 切勿跟車太貼

呢種先叫打

呢種就

一單還一單, 海麗單野好似佢跟先

.....張秀賢 對左膠好心出咗事
張秀賢 查圍標謎網，其實係佢同佢啲朋友做咗成半年嘅行動，本來同新東補選都無關，呢個人都係平日有鋪研究嘢嘅癮，你估好似班左膠見鏡頭就亂做研究。但 張秀賢 好心想交啲嘢俾姚松炎一啲意見，姚松炎周圍share，去到朱凱迪度，朱凱迪擺明係郭永健嘅真正幕後老闆，咪佢地根據啲人地嘅初步料當係人地嘅功勞囉。所以大家睇到， 張秀賢 幅謎網圖係實淨好多，工黨果幅係簡化得好緊要，因為 張秀賢 係自己研究，工黨班友係抄抄子。

趙恩來唔出嚟9up，我都未必出嚟郁你班政界抄抄子，但趙恩來仲出嚟幫謎網關鍵嘅置佳管理講好說話，我就對你班工黨垃圾唔駛客氣。因為工黨直頭變咗維穩集團

趙恩來-撚樣
趙恩來
趙恩來真係將新民黨果啲維穩作風都抄埋入嚟，當然有線電視大廈3002同3003係用同一入口果陣，根本係打通咗嘅單位，如果唔係同一辦公室，乜叫唔係同一辦公室？呢個係基本邏輯問題，但趙恩來為咗扶一個扶唔起嘅阿斗，就抄完人再9up，呢啲作風我之前遇過，除咗希師奶，就係熱普城班仆街，左膠幾時向熱普城學習佢地啲仆街嘢，好嘅唔學衰嘢學晒，香港政壇唔怪之得越嚟越墮落。

仲要留意一樣，成個圍標謎網裡面，有工聯會份，所以支持工聯會本來好危險，加上海麗邨事件，工黨唔係應該呢個時候團結一致，槍頭對準工聯會班賊，依家竟然槍頭指向 張秀賢 ，呢班友嘅仆街度，真係同劉頴匡當年為咗隊冧范國威，叫人投土共一啲分別都無，所以鎅票黨喺關鍵時候，行為都係一樣，包括扮係支持打工仔女，實際上暗中替黃色工會護航。所以呢件事上面，趙恩來9up令我留番明日早上(香港時間)至恥笑葉劉淑儀喺布達佩斯啲膠嘢，優先煮重米向工黨開火。

無論工黨定朱凱迪，依家香港人睇緊佢地係為香港人，定同民主黨班垃圾老人一樣為私怨而生。

傳真社今次仲敢唔敢派記者睇CCTV?

梁天琦真係好柒
其實佢都唔係raywong咁單薄，都俾人咁搞法

傳媒都未被斬, 兇你張秀賢？
邊位？

見過斬傳媒未？

鄭經翰

梁天偉

D錢夠用到4月咋, 仲敢睇CCTV?

唔好睇啦

大公報記者大佢2個碼, 仲要二打一

你試下唔係落單?

大公報記者被本民前圍死啦

你一定無睇《地厚天高》啦柒頭？

起共匪官員及其家屬底，打柒班仆街

對佢冇咩認識，無所謂信唔信

五毛兵團

黃世澤
出名大聲夾無準你都夠膽quote嚟講

以一個同過隻雞拍拖既人，佢可信程度真係零

呢條撚樣9成造新聞 苦肉計
為左議席已經wear爛塊面
利申 識真人 覺得佢好政棍

學民撈唔掂 => 撈左膠 => 左膠撈唔掂 => 撈抸民 => 抸民撈唔掂 => 撈「本土」(反港獨) => 叫獨派endorse => ???

多少姓家奴黎？

五毛全面進場

不嬲都係CU無朋友

但HKU有

我又唔覺得佢呢下係自己黎,因為做完都唔會有票